有冇人知大陸嗰啲”信用卡額度託管”係乜

大佬有個表哥疏親戚，呢幾年都係做乜信用卡額度托管，係一線城市啲金融公司仔到返工，見佢好似幾好搵又換車換樓。

佢大半年前試過sale我，佢話個原理係由你信用卡度借筆錢出嚟，之後將筆錢轉去佢公司戶口，按合約寫既一定嘅時間會連連本帶利（佢話係幾好嘅利息，零風險）還俾你。佢話咁樣係大陸叫做「養卡」，我話我係香港人冇嗰啲大陸支付寶啊掌上銀行冇大陸信用卡呢啲嘢佢就唔再sale我。

見佢早幾年幾好搵咁，但佢上年開始到依家係咁俾人追錢，有幾個地方嘅法院要起訴佢，好似又要坐監又要剩咁。見佢屋企人係咁幫佢籌錢填佢個氹都填唔到。

因為喺香港冇聽過呢啲野，純粹想八卦下其實係咪即係香港嗰啲保險？ 定係乜嘢行業嚟嘅？
見呢個疏堂親戚細個都係啲老實乖仔嚟，估唔到搞到咁

倫敦金d fd

巴打有冇多啲detail

係唔係龐氏騙局

用你個名借錢擺落佢公司，擺明呃錢

財仔 不過唔係財仔借錢俾你
係你借錢俾財仔

陰質錢

用你個名幫佢借錢咁解

好簡單易明咋喎
你信用卡套現借錢俾佢
佢遲下連本帶利還俾你

你信唔信

但佢講到好似有好多金融投資咁樣笑撚咗

見佢做咗幾年好似幾順風順水，唔知係咪上年疫情一過橋起咗佢先變到咁

姐係佢碌你張卡，遲d連息還錢俾你

開頭比少少回報你，氹你入坑再叫親朋戚友，最後咪拎曬錢走佬

Push

大陸永遠都係用呢一套玩法,放小小著數d傻仔就買身家,大陸又多人,郁d都千萬同億！跟住就走佬

google一下第二個結果已經係2012年新聞話犯法

如果跟劇本，開頭賺錢嘅人所賺嘅錢，其實係由之後入坑嘅人身上嚟

無錯,所有野都係咁,之前蛋殼租屋都係咁

係咪即係香港啲中介？
小草殺人案個班友咁？

下，暑期工騙案黎架喎。

同保險公司叫你買儲蓄保一樣
你比錢佢， 佢一定年期比返錢你+利潤比你

只不過佢有牌， 你表哥冇牌

咁保險公司夠鐘係會俾返錢你嘅
佢表哥就......

咁佢要呃你地屋企錢都要作下唔同既名目架只

拎你信用卡 借盡俾佢用來投資
佢無本生利

我見佢嗰啲好似簽晒合約咁
不過我梗係唔信啦純粹想八下係咪真係咁好搵
又因咩事搞到咁樣